三日兩夜 張曦雯

張曦雯搜羅曼谷最新最潮玩意。開幕不足半年的商場，把水上市場搬進室內，曦雯推薦必食榴槤糯米飯！躺在離地314米的玻璃觀景台，竟不容許女神自拍？愛打卡的大家，可走入百貨公司內的複合式空間，或到哥基咖啡室一坐，散發文青及可愛氣質。曦雯大玩室外衝浪及高卡車，展現女神動感一面。貴為新一代「美女廚神」的她，在不限時任食的海鮮餐廳內竟被生猛的鮮蝦難倒？不如乖乖享用本地食材所煮的新派泰式料理，讓肚子大滿足好過。

正呀 真女神

唔知點解唔想睇樓主講咩撚

推

上面幅圖隻狗有得奶閪 好幸福喔

porn tonight

開始了

個樣好似又進化咗

馬神條女

屌奶星 條裙唔好開到 落肚臍

做啦

好想同佢瘋狂食榴槤

環保撚屌鳩佢唔走塑

塊面？

個下巴

狗仔式

我都想做個教練

啲畫面顏色咩事

佢愈來愈似人妖呀 連登仔乜撚野口味？

佢真係鬼影變幻球
有時好大波有時又冇

好大波

難得世一中堅玩水佢著一件頭

對腳正撚到

隔離嗰兩個鬼妹搶曬鏡

Push up bra

穿咪死

整容整到

無啦啦摭乜心口

扮ABC真係好柒

Ar...mother fucker

好有女人味...

整容都屌,晚晚執佢10劑

成個男人咁

屌你老母今朝唸住戒J,一日都過唔撚倒...

個鼻樑⋯

Day1

好似歪歪地

下下中英夾雜咁
唔講以為自己睇緊BBC外國台

唔知點解我諗起Do 姐

我j過咁多條女，佢種淫真係唯一一個係高貴既淫

好撚靚女

男人努力奮鬥就係為咗同呢種女人做愛...

法拉利

食野果刻好似陳凱琳

連登仔好撚白痴

人地美帝大呀,扮咩鳩abc

Lm

吓。唔係踢爆左公屋出生中學先去半工讀咩

不過我都覺得佢係努力既

無喇喇又講2句英文

唔緊 人生流流長 總有機會戒丁嘅
丁埋今次先

一聽就知啲英文係專登chok出黎
而唔係由細浸到大嗰種ABC

邊位巴打

紥馬尾又有另一種韻味...痴撚線...

狗衝

做狗幸福過做人

腦魔著咗件狗衫

又裝假狗

chi sin

若隱若現

白T

為左睇柯基

個bra推大左幾多

佢幾時開番twitch玩bio 2

玩鬼 唔會架啦

虐畜 會唔會有c9投訴

蝦蝦

好搞笑 佢係咁叫 騰哂雞

釘？

投訴衣著過份暴露先

佢個鼻真係怪怪地....
尤其係笑起上來

鬼妹仔性格，會唔會唔戴bra上鏡

其實佢真係唔大波

阿招同Matt sir來世再一齊

岩岩燒野時後面條港女係咁望過來

我比較想睇番玻璃台果到個鬼妹多啲

同意
仲要係咁扮q
又yeah又擺隻蝦係塊面
但個樣成個3x女人咁 牛高馬大

吹big瓜廣告之後到沙律廣告

樓主嚟

勁厚妝

佢都就黎29 啦，似3 張有咩出奇

好撚似鄭裕玲

好撚想奶鳩佢波邊加拿大再啜實佢粒lin頭

由用人哋口音拎優越感人哋10歲起移民美國，住咗12年先返香港

//張曦雯父親任職技工，母親則與親友一起經營美容店[2]；二人在她兩歲時經相士指點下將其名字從「詠欣」改為「曦雯」，且一直居住黃大仙下邨[2]，直至她唸完德望學校四年級便舉家移民到美國芝加哥生活。其後，她畢業於伊利諾大學芝加哥分校企業管理系，2011年參選《芝加哥華商會親善小姐》，贏得冠軍及最上鏡小姐，翌年1月代表芝加哥赴香港角逐《2012年度國際中華小姐》//

好醜樣.

放開堆哥基

應該係腥臭

唔係佢黎

Ver 3.0

而家D自卑撚好鐘意笑人 chok口音

個鼻一定整過

隻狗隻手

你不如話中間隻狗個頭好過啦

睇睇下訓左

播完未？

幾靚女

J 左

Dodo姐

原來vvd係佢細佬？

我只係知佢講英文幾好聽

本身年齡唔係問題
問題係佢扮cute

人造人玩下就得，做人世咪攪
無端端跌晒眼耳口鼻就仆街嚇死人

咁誇張

屌今日睇返 虐殺d蝦

好多corgi

打

又話日日唔同泳衣嘅
回水啊

潛水 去到好深 係咪壓力勁大

條女其實得b cup

佢踢水嘅動作勁柒

對

整到成個秦國人妖咁

雲迪克

就快變音音姐

玩滴蠟

快啲換泳衣啦屌
仲咁多嘢講

點解個樣惡咗

突然間整幾句英文做乜撚野拍樓盤廣告？

個鼻咩事

做spa

美背

呢件正

點解飲黎愈樣衰...

件泳衣走光咁濟

泳衣呀

我又唔覺得佢整容
佢本身都咁樣啦

冇得打J嘅連登仔惡個收數佬

佢係少數可以一個 carry 呢種節目嘅女

身型好正

你睇多次 ?

個鼻假到咁都話冇

側身係咁露BRA WOR

就黎走光咁

以前好地地，依家整到唔知似乜

好似雲迪克

無蚊咩？

大奶奶去咗邊